依期一齊旺，大家唔好jump！[72]

誤中

熱刺gogogogo

反熱

熱狗10.5b

史雲斯10c-6

熱狗

刺4c

熱刺再唔入嘅話 角球真係無限大

全上盤 on9

支持

各位贏多d

刷得愈多賺得愈多

你幾時出山

修頓快半大

去到12.5b 有無得追

角大入球大都買哂啦
熱刺上呀

補左先

角大買多啲好啲

李城踢成點？想買fg

屌你老母柏林追和未?

5050

見到今日大家傷到咁我都係觀戰算 學緊盤巴咁玩模擬

今晚啲英超好鳩

刺goal

咁就贏1.2蚊啦熱刺fg

孫興民

件韓仔真係勁

祖狗已買
btw博洛追和一世球迷

gel

熱刺半場2:0

意甲7.5b

你哋唔好咁痴線啦
零四主場領先基本上唔會俾人入波

熱刺讓幾粒？

五場英超 我買三場主 全部冇份
李城輸12m

應該唔入

似曾相識 上次作客領先都聽過類似既野

叫定goal

2粒

李城真心垃圾

閪城

垃圾李城

買撚親李城都出事 屌你老母馬列斯

屈仔入得未 李察利臣加油呀

你輸突成

大波咸-1

唔好呀 要反CUP呀!!!!!

以後見到李城避

個馬列斯仲話去曼城 日本城你都去唔到啦 咁撚垃圾

熱刺快d入多球

應該都有機會嘅

刷角入波

屈福特 西維爾入未

英超blacklist =賤種熱 垃圾李城

好似一入波就封角

熱刺快刷角

熱超班撚屌停角

熱狗快d開多球

巴黎都好似係

好人好姐買熱狗 你慢慢叫

博洛尼亞-2c

李城廢撚夠未啊 屌你老母

李斯8.5b

西維爾goall

goalllllll

原來巴黎冇盤sor

李狗

博洛無紅牌的話...

李城快D CUP!!!

臨半場快d入

Corner呢hot dog

熱11c-7
史雲12c-7

熱10.5b

漱口水主勝就黎5倍

20 半主穩cashed

尼姆絕殺啦

嘩...我本來都諗緊入唔入熱狗9.5c
我見你11c都夠薑入 e家重要膠水2倍 我沖o左入去
熱刺 刷爆佢

rc

上

+12m

意甲7.5b 高水cashed

漢堡12M + 對家紅

2:1

dllm miss

修咸

屌你老母漢堡MISS 12M

又係咁

漢堡停半個鐘角得唔得

學紫貝蛇叫定MISS就差唔多

英超唔刷角幾時刷

熱刺5c
刷呀

漢堡

李城角大又死 唉

李城可唔可以7.5s

可唔可以唔好咁 買個隊又紅 又12m

李狗西小陣啦

最後唔贏盤就屌死miss果條友

意甲

5c原來都係熱刺刷出黎
客隊都刷刷看呀

降班啦漢堡

熱11c-6
史雲生12c-6
森林2.5大-2

屌佢老母 空門一碼唔入 10賠ng 呀屌你老母

主定客MISS?

04俾多粒。。。

客 一碼空門冇壓力炒波底 屌屌屌

熱10.5b 屈10.5b
史10.5b 修14.5b
以上四隊下半場請開啟刷角機器

李7.5s
李城請冰角

是時候入手了

李城2.5大西維3.5大

開頭紅 90分鐘主又紅 再空門miss
劇本唔錯啊

屌咁輸盤好唔抵

真係笑撚死 我用腳指尾篤都入

啲波細到比狗賭

意甲半2全8
7.5s咁都頂唔到

狠堡追和

杯埋得唔得

屌佢

無咁貪心

漢堡禁屌成場加紅咗個都入唔撚到一球係想點

最重要屈福特要贏波

有冇人解釋下多仔點解冷過rb

90分鐘就會入

賤種 降班啦

劇本粗體底線寫明要空龍炒飛

隊波係咁

買左窿窿波膽

漢諾威半4到依加都4

快啦漢堡

我3串1差佢啊

李城cup唔到全隊性病纏身

唔好咁啦

哈飯XO唔該

個馬列斯一世都轉唔到會

咁祝你中啦
我5x1英超角球

德甲齊心聯

大波咸屌多粒開大波啦

大飛全中派1個100
細飛中埋加多個
屠爆你狗會

修率先+1c

LM

利乜乜乜2:0

熱刺+1c

利華20

刺6c

咁凶狠買10 20 30
基達菲入一球咪奶閪

利乜乜乜入多粒

刷爆佢

屈+1c

利華21 2.5已完成

光速
1-2

利華全大只需2分鐘

刺7c

中場開波 入波 完

熱 7c

冰角呀 熱狗

後悔買得少

lm

入未

李城俾c

史雲斯10c-4

重注左熱11.5角細

熱角-4
史雲角-6
森林大波-2

盤仔

我驚0-0半場多啲

哈化,漢諾威 比一粒黎食半格

馬列斯

盤巴welcome back 性交完之後04盤同西維盤都好似唔錯

刺20

櫻花 FC老鼠 漢堡...
閪到震

半一盤黎架喎

入多球呀熱刺

lm 我真係輸到銀行都冇埋錢

2 0

是日正氣之選：英國天鵝

係WO 屌

今日買D波西到

屎好黑1more goal plz

哈化ng 身已訓

李城冰角

其他比角

熱刺 刷爆佢

熱刺李城又冰角了

咁都要豬半真係唔識賭了

森林

英超全部比角

柏林ggogogogogogogog

熱狗冰角

史雲斯10c-2

李城請立即冰角

D波唔係人賭..

3球先收錢

。。。。熱狗刷未

史雲斯10c-1

客隊 近績每場最少3 4c
今場打o左半場 1c都無 咩玩法
利申 諗住入唔入7.5b

李城cup到幾粒我就打幾次飛機

馬到斯根本冇心踢

Agger

唔洗咁搵藉口打飛機呀

跟

轉玩角

有無手足幫手叫下屈福特

21:57 過關 讓球
2X1 星期六 22 史帕爾 (主) 對 博洛尼亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.76
星期六 23 尼姆 (主) 對 巴黎FC (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.80 $300

22:29 過關 讓球
2X1 星期六 26 禾夫斯堡 (主) 對 利華古遜 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.80
星期六 28 漢堡 (主) 對 緬恩斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $200

23:14 讓球 星期六 58 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $200

23:14 半場主客和 星期六 58 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
主 @ 1.95 $200

西布朗gel

修咸入波未呀屌你

漢堡 真係無野好講...

10.5s 已經收硬

Wes Morgan

04 。。。唔信自己嘅後果

咪gel

熱 10c ok？
利申買o左9.5b

拉素

李狗上力啦

不了 對左

李城點解可以咁撚廢

史雲斯9c-3

熱狗 邊個比你停角呀？ 快撚d同我刷爆

Vardy 食屎

唔好all in 心急通常都出事

李城還返個英超冠出黎

史雲斯係發生咩事 4：0

我想打丁啊 李城反cup啦

有賺已經好好

馬會係咁封盤又唔入 係咪有d野

熱刺入

熱狗 刷

西維9.5 gel得

修咸果邊15c

史雲斯將會5:0完場

仆街熱狗hea啦。。。10.5b係咪玩完

熱狗 立即刷角

屈仔好波呀

英超全部大角

李城9.5大又死

快全大角啦

好波！

熱狗入多粒啦屌

熱狗 爆角呀

英超靜係買左屈仔

條過關衰左係個垃圾李城
跳樓死

Lec 8c

買左3次 2串1 終於收返次 今日

李城7.5s收皮
5x1角球斷了

8 now
繼續刷

刺8c

2.4入多左手 9.5大

沖呀 熱狗
狗沖爆佢

頂住先

熱狗 刷角呀

4埸英超角都咁似咁

李城 9

修咸贏唔到死全家

兩條斷一關 心淡介賭

係時候入手李城ng

李城好廢

史雲斯10c-1 肯刷未

拉素定蛆好

熱狗 刷佢呀 屌你

揀左蛆

打反擊就勁 人地尻縮佢就尻斬

李斯8.5b goal !!!

英超大角

李城 10c

屈仔又開高水盤

lm支持

整多個

11

刷未啊屌 史雲斯10c-1

屌 熱狗 學下隔離李城仔啦 10c 你似乜撚野 係到玩冰角

球球都就入就入咁 但就係唔入

其他刷埋佢啦

熱狗 屈福特

李斯特城要追和了

18c on99

熱狗 刷呀 刷呀

熱狗-3

有無人知熱刺係到做乜狗

李城快入

熱狗近期都係啦 領先就唔去架喇

全部快連刷角

搓 係咁搓

李城12c
熱狗重係8c 屌

屈－2c

有冇修頓ng

12角 就係入唔倒

痴狗線 李城13c

唉

熱刺10.5s一早已經gel左

真係買撚錯隔離

李城突然刷到

深信熱刺會入

屈-1c

屈仔連角啦

熱9c -1呀屌你

球球波都係門前混戰

熱狗可以有幾仆街 上半5角 贏緊就收工

咪gel呀 仲有拉美拿條撚樣呀

完了吧垃圾李城

熱狗10.5

熱狗 刷呀 屌你

熱狗冰埋完場啦

熱狗 刷狗爆佢

9c ft

唉屌。

熱狗 我屌你老

雞湯最後希望

屈 1:0 10c ft

李城我愛你

LEC 1:1

李斯特城 1-1 般尼茅夫

李城GOAL

李城1:1

李城1比1

有冇人要祖雲?

大蛇

刷角有回報

Gel 正

好隊冇好報下半場瘋狂刷角抵追和

把撚咩 dllm 李城正仆街

又一個刷角=入波既例子

嘩

入咩撚野呀屌你老母爆我無入球仆街

5.9高水李城ng

拉素 找卡數 拉科

李城正保到半場兩角已經覺得收皮
到60分鐘都係得5角完場刷到14角

蛆fg

西維爾 入多球得唔竹戈

得唔得

小注 祖 半客

都幾重心
掌: 聖日耳門 1.5s

拉齊奧

又同路

李城仆街黎
3陪冇入嫁

一齊劫富濟貧

做咩咁細字

追撚住依隊仆街對家黎買

跟我對家100%
我買左燕豪芬*飛燕盤

包包12.5b cashed

想知李城盤係咪 0/-0.5？

半大全細 我DIU

特魯瓦 0-1 巴黎聖日門

-0.5/1

大巴黎goal左

仆街即入

強心訓練

利記點買

有冇人登伊巴大船?

大家可以追拉素 一開波就黑走左個12m

rb果場點睇

得主場優勢

on9多仔無防守長追大波

蛆fg 9.5b

蛆上半入一粒 下半被追和 thanks

買左上盤 但攻都攻唔起 帶巴拿傷完出返黎未有一埸好波過

巴黎食角？

比人吊打 希望頂得著 之後一下反擊GOAL佢

多蒙特受讓?

蛆10c-5

yes

仆街啦伊巴嗰場同盤仔對左

利物 下盤點睇
準備allin 有無得諗？

同路

祖比拉素禁屌

唔覺得利物 讓到球半兩球

李斯特城

之前屈西瓜恩 一冇西瓜就PK了

頭先好似仲係平手盤

阿歷士張伯倫 入球

拉素主場好撚勁

如果心血少唔好買多仔 隊野不設防

有伏？

Rb 出返keita 勁好多

比米蘭踢左出局

MILAN E排個態好

伊巴
馬拉加
馬半和

找卡數盤
多蒙盤

PSG 6.5s gel

掌:重心2 雷加利斯2.5b

感覺祖會死球入

利記 可以重插

無goal過

烏龍都可以Fake Goal

意假

祖FOUL先

個FOUL 同盧卡古OG 完全冇關係

蛆-4角

又黑 個球証食屎大？

食左一個十二碼同GOAL了

祖記果場應該內定和波 0:0/1:1

係佢面前推大巴拿都可以唔吹 果個12碼又係痴撚線

球證迫害禮祖

PSG GOAL

估
RB: 即場大波
祖記: 和波
利物浦:上盤狂入

停角了 all in角細

拉素班 撚樣個個都收山腳黎

撞傷埋保方 痴撚線

保方受傷？

勁狼 追撚著黑白間條衫D人黎踢

做得好 拉素

咁益熱狗？

噴左神水 頂住左

伊巴GOAL

Ccc尼對熱狗

屌 同盤仔對無好結果

Ccc尼數據好勁 有佢出果D比賽正輸過一埸

馬拉同我撐半場0:0

話說拉撚班人上場踢左百二分鐘 今場仲咁好體力

體力下半埸先見真將 但祖雲真係攻勢唔多 中埸組織唔起

荷假入波la 喂 兩場半大互串ar

又中了6.5s

祖正選11人就黎個個都比人踢飛過

巴黎比多c

真係好痴線 功夫足球

盤仔俾咩心水？

拉素果場球證食屎狗

大冷門保方都開埋

goal!!!!!! 兩場都半大-1

應該講緊伊巴盤

神水真係好勁 我睇慢鏡 撞到隻手屈埋都無野

01 頂住

係

祖狗還拖了 會唔會有人食紅

5.5s爆左

祖仔班人 燥起左

求集氣馬拉加頂實0:0上半

跟唔切6.5s

goal!!!!!! 差AZ 半大-1

lm 我買左半和 望你中

買左祖既巴打們一齊上IFC 針LA 根本就迫害

德甲入波未

伊巴叫緊，等上半完場

大戰黎 670台都係得英文

派me

多仔OFFSIDE GOAL

等過埋半場先入好冇？

同我撐廿分鐘

RB多 8.5B 9.5B

RB 1:0

Rb 1:0

拉科中柱

diuuuu

多蒙杯佢

真係邪 食完詐糊 馬上輸

老泥應該冇波入

拉科GOAL

e ba 1:1

-6到 頂中柱之後中龍門 撞左入龍

伊巴係咪路呀？咁都入

上呀E巴祖雲

撐埋半場先啦

出啲力啦 joe one

利刷角了

撐多十分鐘就夠

利記半大jump

馬拉糕糕糕

E巴差D

GK RC 拉科打少個

拉素12.5大？

拉科 rc

屌呀，買果隊又紅

3:2

拉科rc

多仔好波

個中堅勁ON9

利記 1:0 沙拿好勁

E巴咁都唔嬴就去食撚屎

5分鐘到，就得啦，馬拉仔頂埋佢一世球迷

5場紅牌啦今日買左

辛苦晒你要驚足全場啦又

盧卡古咁撚樣都冇FOUL?

拉素去到0.5/1

02AZ

荷甲半大2x1

兩場半大cashed

同意 一下收拉素皮

盤巴而家幾順咁

祖記

死球入佢皮

雷加成功半和鳥

真係好撚憎找卡數
刷咩撚角

多仔反cup

拉科拉素找卡數全部頂撚住

雷加應該會入
伊巴守到果球咪好

祖仔冰角

E巴嬴唔到去食撚屎

蛆10c-2

拉素踢夠人未?

伊巴場波真係
佢累死我
一陣伊巴乖乖地贏咗就夠

祖記速刷

sleepy 唔睇尾盤啦
goodnight all

雷恩[0]
Any same

望巴打中埋尾關

今次到拉素 比人黑走左個12碼

痴線拉素0.5/1去到2.55

球證買左0:0

多仔6.5b

祖記加油

3.05

祖記快手入波！

祖記我屌你老母咩一腳中龍都冇

祖記上呀

唔洗多 一腳就夠

祖記E巴快GOAL LA

屌帥爆SEED

爽 一出糧又輸6k
成年都無行過運

屌你老母祖雲 E巴 快D GOAL LA

半8全8

唔係真係super完場下話

屌你老母快D GOAL LA 祖雲E巴

買左雷加位巴打終於1:0喇

賓菲加半大cashed

祖記快撚D入啦

音樂比利收皮 祖雲係時候了

拉科打少件 泊大巴反而重難GOAL

是但一隊入波啦

祖快入咪撚全埸0中龍LA

祖記d角做夠乜9

祖記請不要消失希望

垃圾祖快D GOAL 呀

利狗刷角

未撚中過龍仆街

仍然要相信，祖記會有希望

伊巴打後嘅都跟哂

盤巴轉運之後好順咁 大家快跟

屌你老母艾歷尼

Dllm廢祖

屌你老母艾歷尼 入未呀

我可唔可以一齊轉運 無女

屌你老母艾歷尼 祖記快入

88MIN了 屌你老母艾歷尼 快D絕殺拉素LA

精英都1:2喇

唔好呀

找卡數入番粒

屌你老母艾歷尼 玩撚完了

on9蛆

一大注就死 祖記屌你唔撚攻

3MIN 快絕殺

攻唔起

要針了

祖記踢養生足球

Goal

拉素快d完場啦 差你

祖記叻仔

嘩 絕殺

屌你絕殺

我祖！！！

絕殺

利記hea啦 留力下星期屌打垃圾曼啦
唔好再刷角喇

絕殺 迪巴拿！！！！

屌 一講完就出事
又係斷尾關

好撚靚

一世祖迷！

你地班仆街係咁屌蛆

我屌你老母

伊巴爭你

祖bbbb

哇屌 我係80分鐘買架 祖

全埸0腳中龍 大巴拿拉都拉唔著

多謝巴打

好波呀祖記 死唔哂可以再玩落去

十年祖迷報到

講嗰笑話
半8全8

痴鳩線足球

我愛大巴拿

有冇買左拉素既手足係到

大巴拿要比球證斬

祖頂撚著

+3 頂撚著祖 95MIN都唔撚吹雞

尾關有即場都唔補

拉素

頂左90分鐘又絕殺我

過關衰佢我都唔知講咩好

賓菲加4:0

屌你95MIN多 重唔吹雞完埸屌你球證

祖正氣

強奸

好波我愛大巴拿

未係

加時先入 豬晒了

屌你E巴重未GOAL 又要屌

我祖

利記冰角

入得一球
補咗飛
贏2.5

斷一關唔係卡列斯以條飛收差唔多3萬

走到都好啦

啱
留得青山在

E巴快D入波屌你老母 打多一個人

利狗贏就贏多粒

三點波已經有三場入左一球

上場比人笑 呢場應該456掛

8.5 gel

兩邊都強陣

快GOAL LA E巴

咁唔好再刷喇

Skip

19利仲唔入

屌你E巴攻極都唔入

垃圾E巴

集氣 last 5min 入波啊！！！！！！

11.5s please

rb

真馬半大穩陣

RB絕殺是夢嗎

11c ft

是

Yo

伊巴

利記球證我屌你老母 過關差個2.5大 屌

利同卡數d後衛亂9咁清波
7.5 8.5 9.5 全撚部爆晒

手球，單刀犯規都唔畀，死盲閪

屌你timo werner

買左半埸20 30 皇馬 希望開出

屌 兩場半場買無入球 買得果十蚊

真係好嬲自己 明明上次先中完卡數伏
揀多毛毛角細咪好囉

買半大算
皇馬有時都係西波黎

布魯日半大未

你讓球先買得300
無入球2串1成20賠仲要中場買
你根本唔夠膽買大d

飛燕諾盤

盤仔有冇水

有冇飛燕同路

布魯日半大jump得

安德烈治

今日下盤日 聖伊天禁住打但比人入

布魯日都冠軍 都唔去波

睇到之後笑左

布魯日快啲半大

我都係

No1 Fan VPS

另一個烈治都1:1喇

作客好渣

布魯日半大應該開唔到

集氣 布魯日半大

布魯日半細, 全細

皇馬負2..上啊

Btw標準快入

投降了 收曬皮

盤仔唔要nac大？！

佢頭先出過不過後黎話玩即場

仆街我一下落左1k

佢應該都買大既不過可能等高水d

怪就怪我心急

鍠半大
拿坡里上盤
兩場荷甲大

拿坡1:0

Under世界波

NBA

意甲極速半大

意甲踼得咁快節奏 好少見

nba

而家2.5了

拿玻里羅馬幾好睇 兩邊有技術攻勢

睇緊..快上快落真係幾好睇

NAC 0:1

皇馬半大已死

布魯日1:0

皇10

真馬可唔可以456 佢?

即刻入

NAC 1:1

羅馬2:1

祖記絕殺 劇本係拿坡里今年又要冇冠

羅馬一個攻勢便入 拿波里學咩人讓半一

咁多半大

又係祖記 好悶
加油呀拿玻里

亞特蘭大聯 轟佢

自己唔生性 有咩計

有

想睇黎學野

4串1斷羅馬半客手上

皇馬果埸 狂吹停 勁ON9

通常朝九晚九中間都係on9波

丙朗....

終於半大

見親佢個動作都諗起d改圖

45分goallll

20 正 比多粒就最好有11倍呀

安特入多甩

針了

時巴你點

休息緊 重新起步

時巴仲以為你真係jump左了咁耐都冇上水

豬足一日 好奇蹟馬會仲有錢剩
聽日繼續

訓左 skip晒

等你 不過日假就免了

其實只係因為星期四五果D係西波所以先XXXX

拿玻里逼害賭仔

聽日一齊加油反cup狗會

60分鐘嘅互相防反cls

掂波先喎

拿波10.5b -1 係咁刷

屌左成日波好撚攰 拿玻里反cup未

拿玻里

盤仔今晚係咪完啦？仲會唔會出？ 我有跟足補滿哂血

拿玻里 不如你又試下4:3

今晚好撚黑 咁就輸左2舊

正數就好 一路跟實

10.5b gel

休息咗幾日，頭炮蝗3.5大

早抖

拿波反cup抽

聽晚跟 今晚鳩買負左數

追平都偷笑

巴打，可唔可以講多次

要5:4

1-4 益撚哂祖記

早抖，聽日跟

搞咩呀拿波
我個4.5細俾你害撚死

高路高路
GOAL

候斯頓咁快3-0
角細開硬

祖記仲有國米A米阿特未踢
3場和哂都夠拉佢落番黎

補個靚血先

訓到死屍咁一場都冇賭

仲諗緊你又話今晚出水

盤仔可不可以tg 連登兩邊都出返

但係拿玻踢到咁 作客祖記真係等死
難得見到意甲有第2隊有希望

冇計 唔舒服 不過自己mark咗兩場重心
一輸一贏 都係要輸當平注 睇下今晚
總知上30k一定派5個

美職三場大波 有冇同路

黎緊果三場 全大

615主有冇人要

+1

阿甲主

有冇明登

高路仔 差一球 比我奶埋個全格佢

豪賭

美職半4全4屌
戴老母下半場有冇射一腳

高路 求撚其搵個整多粒黎 比我奶下個大波波先

拿玻里同修仔真係逼害賭仔

死伊巴....
我啲飛死係佢手上

富貴險中求

冇人玩美職？

8點半主試一試

坦柏利 和

重注新英倫革命

扎心了老鐵

遲咗冇得

開季又要逼害手足

830買咩女木

好

New England RC

上啊費城聯

NAC 10.5b

頂撚住呀

半主 fg cashed

原諒我事後 都冇預佢有得贏
竟然又有

出過事前會攬炒

寧願打出黎都唔貼飛

派嗎，me thx

華盛 普馬斯

恭喜都無句就派嗎me thx

依個半主睇到我心臟病

好大手？

平注 唔大手 只係主隊啲幾次空龍唔入睇到燥

呢條又係
試下九點打出黎，攬炒no屌

痴撚線 乞兒？ 人地派一件事 你叫人派真係好撚cheap

有無普馬斯

九點兩場大波

朝早波太撚悶 打住機等算

Washington 刷c啦屌

想買皇湖城 半客 買唔到

Happy share

我都係一邊打機 一邊開直播 聽到大聲就望下

想買蒙特半膽1:0 / 0:0
馬會個閪app突然之間彈左

美職過多排應該又好多苦主

琴晚多倫多

日職多好多

好多新血

美職假起上黎 衰撚過日本波

即場主下隊

初初學賭個時係美職同巴甲先幫到我

岩岩買左客下隊

初賭時係U23幫我開路

仆街 原來射失左12m之前

可能您贏呢

我啱啱賭果時玩角 以前太撚正氣

Goal 0:1

0:1

賭角球會引發心臟病

燈

追ng仲好玩

等130千葉

Ng輸到仆街 之前用平注玩 一日試過連炒8注

Dllm蛆半8訓住等收錢 訓醒仲係8

RB9.5b表示非常明白你既心情

咁你係慘過我

訓之前利0角，訓醒11角

爆10.5s

屌你老母普馬斯追和反cup啦 5串1差你

熱狗9.5b表示非撚常明白你地的心情
嗌撚到斷氣最後差一粒都唔比埋我 屌佢老

半8 仲諗定聽朝早餐食咩好

廢城同琴日博洛果場一撚樣

自己gel撚死自己

唉 終於感受到 下次一日未開都唔撚gel

我前日先gel 完閪花上盤

成撚日講半7全9 半8全8 成撚日有 係你地唔撚信邪

半1全15我信架

真係cls

贏咗今晚西甲，輸咗今個月收皮

有無普馬斯手足？

依家無賭角唔知半7點 上年半7就好驚慌

所以見到人gel 我都好撚開心

早晨啊on9仔

係天台

即場買佢對家

日職未柯煙呀清

早晨 今朝起身 6中三 兩場輸半 一場輸 冇撚玩過

搭緊地鐵去中環

要叫追甜和

有冇人 join 我西悉船

普馬斯上啊

會追和

即刻跟左你啊盤仔

日假輸到仆街

一定要追和 條過關中左成6k幾 就係差佢

普馬果場屌唔屌角好

琴晚買左皇馬半膽1:0 2:0 串拿玻全場2.5/3s
之後沖完個涼出黎見到拿玻30mins 1:2
即刻熄電腦訓教

原來我買左普馬
頂住啊

場美職半場封咩盤

呢隊同多蒙特 永久black list 就算贏波都輸盤
追袓記讓和仲好

未撚訓醒 宜家普馬落後緊

普馬斯ng

屌角細

馬會幾點開？

祖記叻仔 主客和買左佢
本身嚇到標屎 後尾黎個靚絕殺

3x1 伊巴走盤都收左6百幾

季中先買 宜家買下角球應該ok

普馬ng

開季未有路捉

7893 04-03-2018
08:31 讓球 星期六 98 奧蘭多城 (主) 對 華盛頓聯隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.95 $1550

$1,550.00
7896 04-03-2018
08:32 波膽 星期六 98 奧蘭多城 (主) 對 華盛頓聯隊 (客)
0:3 @ 40.00
1:3 @ 30.00
2:3 @ 30.00
0:4 @ 100.0
1:4 @ 70.00
2:4 @ 100.0
0:5 @ 400.0
1:5 @ 300.0
2:5 @ 300.0
客其他 @ 100.0 $30

$300.00
7899 04-03-2018
09:33 主客和 星期六 98 奧蘭多城 (主) 對 華盛頓聯隊 (客)
主 @ 14.50 $140

$140.00

理撚得你

巴打你場場都賭

普馬玩完

訓得

有馬跑好似早啲

拿根亞x 阿美

啊唔係 講撚過下場比馬主場沙岩要allin前者

呀我屌你買唔到個皇湖城半客 依家0:1

巴打波膽係咪 一定淨要十條飛

巴打 你個名

好多普馬斯苦主

普馬追和

墨假

十一點半 下盤 有冇同路

217 25-02-2018
12:53 波膽 星期日 8 櫪木SC (主) 對 大分三神 (客)
2:3 @ 30.00
0:4 @ 60.00
1:4 @ 50.00
2:4 @ 80.00
0:5 @ 200.0
1:5 @ 150.0
2:5 @ 250.0
客其他 @ 100.0 $30

$240.00 $2,400.00

7387 27-02-2018
06:52 波膽 星期一 11 古里高聯 (主) 對 艾斯賓路拿 (客)
和其他 @ 400.0
主其他 @ 100.0
5:2 @ 250.0
5:1 @ 200.0
5:0 @ 250.0
4:2 @ 80.00
4:1 @ 60.00
4:0 @ 70.00 $50

$400.00 $20,000.00

2:2一世球迷

好想買尼卡沙 但墨假我賭十場中一場個啲黎

普馬快啲訓醒之後cup佢老母

6805 22-02-2018
05:44 半場波膽 星期三 15 拉魯斯 (主) 對 士砵亭水晶 (客)
3:0 @ 25.00
3:1 @ 60.00
3:2 @ 250.0
4:0 @ 80.00
4:1 @ 250.0
4:2 @ 700.0 $20

$120.00 $1,200.00
6808 22-02-2018
05:56 波膽 星期三 15 拉魯斯 (主) 對 士砵亭水晶 (客)
主其他 @ 50.00
5:2 @ 200.0
5:1 @ 70.00
5:0 @ 50.00
4:2 @ 70.00
4:1 @ 30.00
4:0 @ 21.00
3:2 @ 30.00 $30

$240.00 $2,100.00

2:3下世都係球迷

普馬斯屌你老母
廢撚到

佢唔直接答你 用例子答

廢城入多球

墨假真係好惡賭 得墨假係買完未踢都覺得輸定先

多貼飛 少說話

無希望 就唔會有失望

點解隊普馬斯可以比人屌住砌

6243 14-02-2018
23:13 波膽 星期三 6 波圖 (主) 對 利物浦 (客)
客其他 @ 50.00
2:5 @ 120.0
1:5 @ 80.00
0:5 @ 100.0 $20

$80.00 $2,000.00

6803 22-02-2018
05:44 波膽 星期三 15 拉魯斯 (主) 對 士砵亭水晶 (客)
主其他 @ 50.00
5:2 @ 200.0
5:1 @ 70.00
5:0 @ 50.00
4:2 @ 70.00
4:0 @ 21.00
4:1 @ 30.00 $50

$350.00 $3,500.00

5338 05-02-2018
08:16 波膽 星期日 45 競賽會 (主) 對 颶風隊 (客)
主其他 @ 80.00
5:1 @ 100.0
5:0 @ 100.0
5:2 @ 200.0
4:1 @ 40.00
4:0 @ 40.00
3:2 @ 30.00
4:2 @ 70.00 $50

$400.00 $2,000.00

5384 07-02-2018
01:19 波膽 星期二 3 歐塞爾 (主) 對 利斯靴比亞斯 (客)
0:3 @ 80.00
1:3 @ 50.00
2:3 @ 50.00
0:4 @ 300.0
1:4 @ 200.0
2:4 @ 250.0
0:5 @ 900.0
1:5 @ 600.0
2:5 @ 700.0
客其他 @ 250.0 $20

$200.00 $1,600.00

5387 07-02-2018
01:19 波膽 星期二 3 歐塞爾 (主) 對 利斯靴比亞斯 (客)
0:3 @ 80.00
1:3 @ 50.00
2:3 @ 50.00
0:4 @ 300.0
1:4 @ 200.0 $10

$50.00 $800.00

我去左拜車公果日